男女平等？屌你老母咩

男人搵女朋友想要求大波就比人屌膚淺咸濕

女人搵男朋友要求米八有錢就無人屌

屌你老母社會對男人嘅行為規範都on99